主席我要求點人數

幫醉右留名

我屌緊六日子老婆

人呀，唔係點狗數

健呢

樓主出完post 就去咗玩女

屌你老母親

肯撚定係

喺樓主屋企lm

點解要咁做？

silent night, time to creampie

手機留名

喺酒店幫賓chur緊精

630

肉酸狗

屌你

報到！

羅蛇

lm

好明顯啦

佢會開著個bot自動回覆

3妹在這

樓上幾件弱智

岩岩上大飛

你驚到

咪癲 佢老婆返左大陸

ok 食緊事後煙 報到

又話屌我老母